年輕人唔好怨冇機會上樓 all in 700啦

600蚊見
年底實上到

年尾三萬點

LIHKG @ Android
冇呃大家

一手都唔夠錢買

騰訊500蚊長渣揮手區

LIHKG @ Android
自己一早用行動支持

借錢入

騰訊技術性調整完未

LIHKG @ Android
有訊心可奪金

allin eth 好過啦

有買貴無買錯

468入
坐一日艇咁大把
星期一又fat fat

俾你升多幾倍都唔夠錢“買”樓啦

你識5蚊買 貝沙灣都買到

lm